紫荊狂想曲咁撚正得二萬幾view?

網絡戰一向係我地擅長嗰part
快手推上去熱門

John Lennon
David Bowie
佢哋都係用歌曲撼動世界

把聲好好j

要國際關注都要俾位人哋關注

不得不推

我要呢首變成下一首Heros

Excellent lyrics and graphics!!!

呢首直情可以當海外文宣

個mv嘅意識流正到呢
推

咁有意思

推

推
Btw 紫荊花同洋紫荊係兩個唔同品種

推 Fuck the Police

Push

Ok

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

好正！

真係好正

真係幾正

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

跪住聽

Agger

推推推！

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

推0

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推, 尋日先發現呢首歌, 都唔明點解咁少view, 好撚高汁